[Winter is coming] Game of Thrones第7季劇情討論區

仲有一個月
開定先

到時劇透記得粉紅細字
或者紫色細字

我愛jon snow

Lm can't wait

[Winter is coming] Game of Thrones 第七季討論區

話明劇情討論又要粉紅細字真係好撚奇怪

Fuck the queen!
好想睇cersei慘死

留名

咪係

tv 仲快過小說劇情
而家未播你點樣知道劇情爆出嚟？

有media 爆左Jon Snow 真名

預告yara同dorne條八婆kiss
佢2個會唔會夾埋反龍媽?

仲winter is coming

唔會掛
留名睇龍媽同Jon Snow聯合反擊條八婆Cersei
最驚Little Finger又係到搞搞震 死狗公

Jon Snow都唔去打Cersei
佢去打white walker呀